仆你個街，手球踢腳，咩都唔吹！？

係唔吹呀，吹咩

唔係話主場大炒反cup咩
疤狗呢？